想問下有無巴打經港珠澳去珠海？

有啲事一定要過去。

淨係知深圳check得好勁，想問下呢邊會唔會都會check，因為唔覺有人講

返大陸，母寧死！

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

買部雞雞地android機或按鍵機過去用囉

經澳門轉去關閘冇事

星期日無事 亦都唔見有截停人